大家覺得男廁定係女廁污糟啲

男廁
女廁

正常黎講
男人未入過女廁
女人未入過男廁

我估男厠掛 女仔坐係到應該唔會柯到周圍都係掛

唔好傻
D m同屎核突過男廁

女廁

利申 有鳩絲

揾人影相貼上嚟對比

你錯啦 好多都會柯到成個廁版都係尿

未入過女廁 鬼知咩
咪又係屎同尿

嚟啲Post通常講講吓會有相出現

女廁 啲m血可以周圖痴

好彩到依家仲未有圖

離櫈痾尿 無J好難瞄

味既話 男真係好酸臭
又周地尿

女廁就算成地m 血都無男廁咁嚴重，你唔掂m血應該無事，男廁陣尿味飄出廁所外面勁難聞男廁係空氣污染嚴重，戴口罩唔掂都會中招